有冇人試過胃酸倒流

食野有時好似吞唔到
夜晚訓低之後喉嚨同心口痛搞到訓唔著
過兩日先睇到醫生
有咩解決方法

固定食飯時間，夠訓同固定時間訓教

訓果陣用啲野墊高個頭會好少少

臨瞓前1-3個鐘唔好食嘢
飲奶好似可以舒緩

小食多餐

可以既話早啲食晚飯，目標八點前食完
btw 買定Gaviscon都得

唔該曬

Thanks 今晚試下擺多個枕頭先

而家食野要嚼勁多下慢左成倍

一有事我就食嘉胃斯康
跟住食lomac 同weisen u
再唔得就食埋pariet 或者rabelprazole

今晚去屈臣氏買先

食用一粒或兩粒lomac 可減少胃酸
紓緩胃酸倒流

留名

啱啱search左藥房有得賣 唔該曬

巴打胃成日有事？

我樓下15蚊一排10粒

我都係受害者
有時夜瞓去到半夜火燒心
等我抄低上面啲藥名先
啊重有碳酸飲品都有壞影響

食嘉胃c康其實都會倒流 不過倒流時你會feel到涼涼地，要解決嘅要食減少制造胃酸藥、唔好食太多同太夜食

pariet 好貴, 平均18蚊一粒
如果唔係好嚴重我都只係食lomac
最多加粒胃仙u (3蚊粒)
亦可以加oxema (5毫粒) 但效用不大

無錯啦
同埋嘉胃斯康係倒流緊嗰陣食
如果無良好習慣的話
倒慣嘅情況始終係會發生

我排緊瑪麗醫院等做胃酸倒流手術，8月突然打嚟話有位可以做不過推左再排過。
而家食緊DEXILANT 60mg 都唔太有效，之前做過2次胃鏡檢查+食道壓力測試同24小時插喉檢查胃酸

其實我好輕微, 都未使睇醫生, 係間中嚟料
如果嗰個moment, 想食粒最平、最溫和嘅藥舒緩
即係應該食邊粒?

巴打聽落好嚴重
之前檢查成點？
我食完上面位巴打推介嘅藥已經好番

慢慢食